警方回覆指，昨日警方嘗試了解一男子，但他突然逃跑企圖跳橋 警方救回卜人

就傳媒查詢一名男子今晚（七月十三日）於警方在上水港鐵站附近進行清場期間跳出行人天橋，警方發言人回覆如下：
該男子，並以非法集體作拘捕
警方今晚在上水港鐵站清場期間，一名男子涉嫌阻礙警方防線推進，人員嘗試上前向該名男子了解，但他突然逃跑，及至上水廣場天橋時跨出欄桿，企圖躍下，人員立刻捉緊該名男子並將他救回行人天橋內。經初步調查後，該名男子涉嫌非法集結被捕。

過黎一齊研究下，我地成班都好想研究你

攞住警棍追住人嚟了解
原來狗係咁樣了解人

屌你老味 想殺人咁款

牙sir 了解唔使你教

一個人喺上水廣場非法集結...